連仔幫手Deleter個 post

唔好意思係一場誤會
請幫手delete post

推

已經有澄清po

回應返「first aid有鬼」個post 向first aid道歉！

幫手推

push

blue

屌你老味 未查清楚就老屈人
自貼啦 柒頭

佢話過左開po quota

幫推

自爆啦好嗎

pish

推一推

幫推！

自己舉報個post呀

推！

p牌仔 你先係鬼

歡迎幫手一齊推

批准